幾多人仲記識耶耶托尼yeahyeahyeah?

見到呢篇野
仲有我愛fa cup
以前同班friend成日唱好鬼入腦

不過歌神都開始老了

我愛fa cup真係好撚經典
當年日播夜播洗哂腦

無名勇士又勁射

當然美斯DeeDee係勁嘢

只得一個施丹

場場搏命未話謝

未完架咩

多
多
多

多哈a夢～～～～～～～wooooo

次次睇viu見到強尼都諗起佢幫歌王伴舞

而家去左邊度講波

應該講德甲多？ 佢都真係幾熟德甲 有時講到啲額外野你聽

德甲港超

車路士巴路士熱刺傑斯列斯

利物浦米杜士堡 蘇甘保奇雲甘保
FA CUP都可睇到

托度托迪費奧利
仲有比列斯素利

重有甲組嘅葉士域治

奥斯爾 Oh Easy

場場唔知咩野叫hea

拜仁拜仁輸比哈化柏林